100萬可以包到邊個女星一個星期？

扑野食飯行街

飽姐

汪明荃

欣

Ali

佢應該唔受包

連詩雅

比我包 小姓陳

楊c琦

呢個有d機
不過而家狗都唔屌佢la

試過先知

杉原杏璃

麻友

麻油雞俾夠200萬都值

港姐冠軍

靚湯一日就夠

點解冇人講欣宜？

得一百萬夠你食定夠佢食

佢比一百萬我?

高海0 八萬 淨坐台 陪飲另計 夠鐘即走 好似係

十萬即上

8萬坐

唔同你爭

萬綺雯（萬二蚊）

執返正d骨應該唔止100萬

要削骨還母 削肉還父先得喎

要還好耐

等睇有巴打講鮑姐

唔係啩

dadaa, 周瘦娜, 佘詩慢，

有錢真好

7 head ?

姣佘

#2
巴打驗下眼好喎

應該係九姑

肥筍，得唔得？

貪果少少錢做雞 話晒都好出名

雷莊兜

巴打唔好j咁多鮑姐喇

又黎吹水大賽，帶返好個頭盔先

數字姑娘?? 620 512 ????仲有咩數字 12000$ ?

爽呀

一係你唔追POST 一係你就ON9, 你追完上邊D POST 都唔知佢講邊個?

佢想食620

宜

620？

樓上班友戴穩頭盔啦

人地話數字娘搵人埋單，你地就講620、$12k，戇鳩少陣啦

620俾返100萬我都可以考慮

六筒

620

欣宜都唔係你地講咁差
除左肥左d ，樣都ok
講真有得屌欣宜你班撚樣咪又係狗衝

有性病架ching

已報驚

麥零零

呢個唔洗錢都食得啦 佢飲大左 就會同人搞啲人黎

但姐仔出個show都差不多有十萬啦

v!v!Tam

12345678 10

source??

未拍av前高橋聖子一萬港幣有交易

袁X敏
40萬，我老闆食過

勿包

點解有人講得出係伍姑娘...仲15萬....

50路15萬

啱啱過咗七月十四
點解冇羅蘭姐

處女你買唔起

呢個好似有偷拍片出埋

以前年年俾呢兩隻嘢夾住都仲笑得出,果然係食過下夜粥

有無諗過,驅風係養生之道?

任何AV 女

［我朋友不是我］ 有朋友做娛樂公司 有呢d門路
聽佢講到 其實個個都有出黎搵食咁

要介紹既telegram

有無得屌？

怪唔之得有人爭住要鮑姐都唔要Ali喇

咁揚ge

係真唔係呀有埋telegram order服務咁方便

唔出名但又想紅果堆

我想問假設我中左六合彩
身家有成億，做左富豪
但完全唔識人，想玩女明星有咩門路？

lm

落老蘭d club度book張枱玩幾晚，開下靚酒識下d人探下口風，d人見你有貨就埋你堆，你咪利用呢班人既網絡散個消息出去，邊個幫你搵到個蛇頭/a準，咪俾幾皮野佢，重償之下必有勇夫，好快就會搵到

但我毒撚唔敢出老蘭

咁你比個電話地址出黎，等人地幫你叫外賣啦，毒撚

屌你第一個回覆已經係

發夢聽講健康面包哥係蛇頭

麥包真係健康

咁柒都40萬...

40搵鬼食咩

有得屌，連登仔咪又爭住屌

港姐10號?

你太睇小d富豪
幾十萬佢地幾粒鐘都搵得返
van 仔一晚30萬都大把人要

哈哈哈